#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: DeepL API\n"
"Language-Team: DeepL\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "1 star means not very relevant, 5 stars means very relevant."
msgstr "1 星表示不太相关，5 星表示非常相关。"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid ""
"A word like 'green grass' should rather be submitted as 'green' and 'grass',"
" whereas a compound word such as 'red wine' cannot be separated, since 'red "
"wine' means something different than just 'red' and 'wine'."
msgstr ""
"像 \"green grass\"（绿草）这样的词应该以 \"green\"（绿）和 \"grass\"（草）的形式提交，而像 \"red "
"wine\"（红酒）这样的复合词则不能分开，因为 \"red wine\"（红酒）的含义与 \"red\"（红）和 \"wine\"（酒）不同。"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Add new tags that you think are missing"
msgstr "添加您认为缺少的新标签"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Add some initial tags"
msgstr "添加一些初始标签"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid ""
"After viewing the stimulus, you can add your own tags that describe the "
"stimulus."
msgstr "查看刺激信息后，您可以添加自己的标签来描述刺激信息。"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid ""
"After viewing the stimulus, you will see tags from other participants that "
"describe the stimulus."
msgstr "观看刺激信息后，您将看到其他参与者提供的描述刺激信息的标签。"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Are any tags missing?"
msgstr "是否缺少任何标签？"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Creating"
msgstr "创建"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "If you are sure, you can go ahead."
msgstr "如果您确定，可以继续。"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid ""
"If you are the first person seeing the stimulus, you may see no previous "
"tags."
msgstr "如果您是第一个看到刺激信息的人，您可能看不到之前的标签。"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid ""
"If you think that the tag is a mistake or completely irrelevant, you should "
"flag it by clicking the flag icon."
msgstr "如果您认为标记有误或完全不相关，则应点击标记图标进行标记。"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "In this experiment you will:"
msgstr "在本实验中，您将"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Is it necessary to use this many whitespaces?"
msgstr "有必要使用这么多空格吗？"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Keep tags short:"
msgstr "保持标签简短："

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Let's start with a practice round!"
msgstr "让我们先进行一轮练习！"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Mark the existing tags"
msgstr "标记现有标签"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Now, let's start the main experiment!"
msgstr "现在，让我们开始主要实验！"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Please submit or delete it first."
msgstr "请先提交或删除标签。"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Rate tags from other participants"
msgstr "给其他参与者的标签评分"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: __init__.py
#, python-brace-format, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Submit your response for a new tag by pressing the {ENTER_KEY} key."
msgstr "按下 {ENTER_KEY} 键，提交您对新标签的回复。"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Thanks for participating in this experiment!"
msgstr "感谢您参与本实验！"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "That was a practice round."
msgstr "这是一轮练习。"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "The following tags are already completed:"
msgstr "以下标签已经完成："

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "There is still some unsubmitted text in the tag field."
msgstr "标签字段中仍有一些未提交的文本。"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Type in tags describing the stimulus, that are missing above."
msgstr "输入上面缺少的描述刺激的标签。"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Type in tags describing the stimulus."
msgstr "输入描述刺激的标签。"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Type more tags"
msgstr "输入更多标签"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "View a stimulus and describe it with tags."
msgstr "查看刺激并用标签描述。"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "You can add more than one tag."
msgstr "您可以添加多个标签。"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid ""
"You can either select tags from a dropdown list or create entirely new ones."
msgstr "您可以从下拉列表中选择标签，也可以创建全新的标签。"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "You need to rate all tags!"
msgstr "您需要对所有标签进行评分！"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "You need to supply at least one new tag!"
msgstr "您需要提供至少一个新标签！"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid ""
"You should rate the relevance of each tag by clicking the appropriate amount"
" of stars."
msgstr "您应该点击相应数量的星星来评价每个标签的相关性。"

#: __init__.py
#, python-brace-format, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Your tag contains {N_WHITESPACES} whitespaces."
msgstr "您的标签包含 {N_WHITESPACES} 空格。"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid ""
"Your tag will then be rated by other players who are playing the game "
"simultaneously."
msgstr "您的标签将由同时进行游戏的其他玩家评分。"
